有冇人飲左鴻福堂隻荔枝蘆薈

應該係新岀？
d蘆薈好撚大粒 塞住個樽口飲唔到咁濟
好撚正

利申 打手
sor for頭已側

made in china ?

荔枝味=香精
不了

台仔做

打中非
不了